【緊急】大家可以同身邊既戰友講一聲嗎？

致各位戰友義士：

我知道大家同屋企人因為而家既種種情況而嘈交，見到身邊好多朋友選擇係香港命危之際仲走去吃喝玩樂而覺得心痛絕望⋯ 又或者因爲種種原因出唔到黎而自責/被指責⋯

我明白係抗爭路上係好孤獨好辛苦。

我明白果種比莫名既黑洞不斷吞噬自己，不停諗點解點解，點解，到最後覺得自己唯一既出路就係解脫自己。
我地唔係阿Q精神，我地每個人都每日每個鐘都活係擔心自己最愛既香港既情緒入面；每次見到義士比狗打，我地都會痛，「到底仲有咩可以做？」

但您絕對唔係自己一個架！真係唔係！

您開句聲就夠！ 您開到聲既話，我地呢班連登巴絲打一定會陪您傾，傾到您唔想再講，傾到您唔再覺得孤單。

一個都不能少，收到嗎？唔好走散，唔準走散！ 我地要同班仆街鬥長命呀！